美國商務部准許美國公司與華為合作

話撚左美國都有好撚多鬼
分分鐘侵侵就係鬼王之王

媽，好亂啊

咁China joe 最唔鬼啦屌你老母

華為肯定跪左啲野啦

唔係合作，係與行業一起討論行業標準。唔好自high 啦！ 華為真係死不瞑目

又撚狗

因為屎維手上有十幾% 5g專利技術

點解華為咁撚勁

屌, 樓上成班標題黨

依家係要迫佢一齊制定個standard 呀
唔係支那standard
係國際standard 呀

依篇野一定要睇清楚
其實依然鏈得屎為好死

我又唔覺得美國要搞做唔到喎 中國大部分技術都係買返嚟或者偷返嚟再學 佢整到5g都係靠人

華為=黨企
地位等同泡菜既三叔同LG

因為華為申請左大量5g專利
如果用依家制式行5g 就一定要用到華為既專利
即使係用Nokia/Samsung既硬件
所以開放標準合作=唔重新再研發一次5g

唉
又跪

屌你標題黨

標題黨 block

唔識字唔好懶勁啦

即係佢偷完人技術, 再快手申請晒d專利?

學下英文先

偷就實有
但華為專利主要係中下游既技術
而好多5g硬件商都已經用左呢d專利去生產

佢係話比佢一同制訂5G個標淮，因為華為實際有好多patent係5G，唔係話用佢產品，係兩回事

無錯呀, 屎為係靠人
2016年世界電訊聯盟投票用邊一種訊號編碼學去應用5G
屎為嬴果隻Polar code 係美國大學教授創立既數學理論來

當年有3隻鬥, 要選用邊隻solution 應該流動上網場景
美國LDPD
法國Turbo 2.0
支那Polar Code

仲有佢地可以用人民的大數據，西方國家咁著重私隱呢方面真係唔夠華為黎。

標題fake鳩人, 內容完全講緊另外一樣嘢

所以侵侵先咁嬲 話唔再賣技術俾中共 玩貿易戰